我個仔終於出手打柒個新來港同學，但我無特別唔開心

Source:

一個本身都乞人憎既支那仔
仲要有SEN
又遇著間唔識處理SEN學生既學校

班香港學生真係陰公

最大鑊係SEN學生 個家長 唔理
咁先最大鑊

支那仔老豆老母應該唔識乜叫SEN 或者唔願意接受
依d人盞累人累物

打得好，新一代一定要識得反抗

驅蝗

如果係我個仔 我會好自豪個仔打鳩大陸仔

開埋名等連登仔去望下

正評俾你果仔

香港學生好波！
屌你老母衣家有啲香港學生仲迎合啲大陸狗講普通話
都戇撚鳩
以前唔好話講普通話
講廣東話唔正都比人欺凌啦
所以香港未來靠衣家呢班垃圾本港學生都係等死架啦

>hkjam
睇定先

仲有個d教畜都唔係好，用怪獸家態度對付番佢地就啱

教畜已經垃圾
再加個當自己個蝗蟲仔係畜牲咁放養嘅蝗蟲，雖然真係畜牲
成件事就變成一個災難

家長應該濕埋學校記過果條友

記過驚乜鳩
我有小朋友一定教佢要打贏先可以返屋企

最慘係大多數香港學生係就d 蝗講普通話。。d 香港家長更加覺得咁樣係好 唉香港人自己都唔珍惜自己語言，總係覺得人地高級d

唔評論樓主講既問題 個內地學生同佢個家教真係有啲另類呢一項先排除. 見到上幾層有條友話排異排蠻，乜野叫排除蠻族？ ？你家陣係咪中國人？你流住乜族群既血？若果你話你係鬼佬甘點解又要講粵語？ 我地係咪要排除你呢個蠻族？ 講甘多你阿爺咪又係游海游落黎.你憑乜講呢啲？ 諗極都諗唔明 香港人真折墮 同族有幾低踩幾低，外族有幾高拜幾高. 香港妹老蘭（求）鬼佬插，完事仲好自豪. 外族一個無職遊民黎港教英文，收入幾萬. 哈哈 排蠻 .可悲

過幾日打埋佢老母就perfect

咁鍾意認中國人死返大陸住

下任教育局長係張宇人就gg

你話圍爐個d其實華人去到外國讀書好多都群返華人 落就落唐人街
你話sen就唔關語言事既 家長老師唔識教都有責任
但佢地咁撚串都係抵打架啦
希望個小過對你個仔升學冇太大影響啦

1up

就係黎討論個問題，竟然同我講唔評論，
係就咪入黎啦

冇用架啦，老實講，全港公屋已經比支那人入侵，屋邨學校已經係比新移民既仔女讀，再加上普教小/普教中，語言同教育已經同支那一樣。

我係屋邨商場翻工，放學時間唔會見到香港媽咪拖住香港小朋友講粵語，大部份都係新移民講普通話
比例大約 1（香港）：7（支那）

無計架，鬼叫20年前有班民主回歸派同2014既今天我，你唱緊歌既同時又唔諗下自己既對手既共產黨

呢啲唔還手點得
可以whatsapp下佢老母就好

支那基因根深蒂固
過多三五七年應該見慣不怪，慢慢無人理
諗起十年，第時個仔係香港讀書都唔知點算

落嚟香港唔講廣東話？
俾著早多幾年嘅話，已經俾人喺學校排擠啦
邊有得而家咁得戚

一定要撐住你個仔，而家成個環境太扭曲，成日都有學生跳樓

甘你老母
唔撚知你係假膠定乜 但都要屌咗先

點教仔架你 打撚死佢先岩

問心 個句
中國係好既
大撚把人爭住認啦

中國人呢個名
成舊屎咁
點認自己係一舊屎阿

打死支那賤種, 皮已正

冇用架啲支那人自細比中共洗腦，覺得唔鐘意中國人就係鐘意白人，有咩錯都係美國陰謀

第一 成段野我copy落嚟 真係唔知你focus咗係我講嘅邊個問題
第二 你唔去評論我copy岀嚟嘅文 係咪即係想騎劫我個post？如果係嘅唔該你自己開個post打J
第三 蠻族即係野蠻人 即係會隨街捉人摘器官 食狗 隨地大小二便 無文化嘅族裔
第四 我唔係中國人亦唔係鬼佬 就好似我就算俾英國統治個時 我都唔會叫自己英國人一樣 我流嘅血係香港人嘅血
第五 講粵語就係中國人 咁講英文就係英國人？講日文又係日本人？咁香港都有好多人有多重國籍 你個觀點就好似啲毒撚話自己網戀當自己岀pool咁on99
第六 我阿爺個阿爺都係住香港 如果你阿爺係上面游落嚟我建議你呢代可以游返上去 因為你個家族住咗香港三代都好似好掛住大陸 嗰邊先係你屋企
第七 甘你老母 中文字都唔識 你仲有無資格話自己中國人呀？

香港仔好波
勇武新一代

粵語？原來所謂中國人係當講粵語係自己人？你唔嘔我都嘔？一面排斥粵語，一面仲好意思用中國人去感召人？仲有，崇洋咪崇洋有咩問題，講到崇洋好似要好收斂咁，買車當然買德國車，睇醫生當然要睇西醫，有錢當然送下一代去英美讀書，唔通送去大陸呀？真係好笑，崇洋等於有品味，崇洋等於生活得健康安全，所有中港高官都咁做，有咩咁可恥呀，你係咪太窮焗住要愛國唔抵得人呀？

窮支那人因為脫離唔到 所以想不停拉其他人做支那人

我不嬲都覺得中國特色愛國主義係用黎管治窮人用

唔洗乾淨個腦根本無可能唔滅亡 中國人最中意打中國人

收一收
同族？講野都唔撚同
大陸鳩普遍都蝦蝦霸霸個樣又on9
成浸柒味 ，我知喇你就係依種人喇 哈哈

屌佢係咪個條友嘅老母，11萬會員no.
死支那返歸啦，無人鐘意你呀

中國幾時去收返東南亞啲領土？馬來西亞又用華語又用英語 中國同英國應該有主權爭議

打鳩柒哂佢地啦

有幾撚好波 抵撚死就真
燒到埋去自己個疊先開始知到個問題
之前幫你地爭取班廢中又唔支持